我認同日本侵華對中國只有㢢冇利 唔同意請入黎駁我

因為侵華之後幾年共產黨就搶咗中國嘅領土

其實喺1920-30年期間 共產黨好撚弱勢

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

1933 年，國民黨圍剿共產黨嘅農村根據地
1934 年，中共好多根據點都相繼失守，然後佢地決定放棄埋原有嘅根據點，展開25000里 長征（長乜撚野征 明明係著草)

之後比人打到死撚曬

中央紅軍長征出發時的8萬6千人只剩下3萬餘人

對中共有利

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

之後仲要發動西安事變，要脅國民黨一致打日本仔，蔣介石先唔隊冧你地咋

即係簡單黎講 多得日本仔 共產黨先至有得同國民黨合作抗日 有多次翻生嘅機會而唔係比國民黨ko

共產黨有今日都係因為日本仔咋傻豬

教育局咁講係咪覺得日本侵華壯大咗共產黨有㢢冇利

推到教育局回應 係咪即係覺得比共產黨續命係有㢢冇利

搞到蔣公剿滅唔到共匪又真係只有弊

好過餓死 人食人